大家係幾多間銀行有戶口？

已有非citi戶口，但呢排見大家去晒citibank開戶，心思思想去開，但開嚟又好似無咩用。一間銀行一個戶口好似已經夠用。

有兩個會方便好多
全部atm都用得
Citi+恆生

我淨係得boc 諗住開多個第二間嘅

有存款戶口嘅7間 。

繼估你間間密碼一樣

有少少唔同，非完全一樣。

0
信唔過銀行

依家有fps 咁方便 , 多幾個冇所謂

BOC HS HSBC

滙豐，南洋，恆生，中銀

5間
有啲公司出糧要求開
有啲學校轉帳要開

痴線仲用中銀，本身有匯豐渣打citi, 宜家淨返citi

我覺得cut戶口唔係最好,
留$0.01 係度,keep 等佢要行政費, 同1蚊pps 同一原理

boc hs 已經全港都提到錢
唔好屌我用boc住 我入面唔會放多過五百
有需要提錢先會用hs轉數快幾百去中銀機提出嚟用

未見過，㸃出糧

冥通銀行

獅子+美帝

點呀你老母

現金

Hsbc 恒生 渣打 東亞 Citi

原本剩係用前兩個， 後尾有得手機開戶同免最低結餘， 即刻用手機開戶試下，用左Citi 3個幾月， 但從未入過佢間銀行

BoC hsbc

渣打,由小朋友鴨仔存摺(可惜搞搞下無咗個戶口),再開其他戶口用到依家
HSBC
曾經有恆生(分行執咗我就cut埋)
中銀(開保險箱用.後來唔用cut埋.)

上連登勿認真

之前 6 間
上年年尾 cut 1
今年年頭 cut 1
而家 4 間

hsbc + citi

主要放citi，要拎cash 咪fps射去hsbc